MYRADIO地震咁大件事 波台都冇POST講

熱狗們

黃毓民今時今日要陪隻敗走高登既垃圾發癲
是否可悲

蓋青點睇你老友係工程公司太子爺

靠民建聯搵食